聯署簽到宜家都未夠十萬個，你地對唔對得住義士！？

香港人，正一垃圾！愧對義士！

呢 d《美國白宮聯署》，10 月 1 日共匪国慶前，都仲未夠人簽滿！點對得住犧牲左嘅義士呀！

連特朗普都出埋聲，促中國恪守中英聯合聲明保障香港自由，香港人仲懶懶閒，當佢無到。

快 d 同我喺 10 月 1 日前，簽爆推爆呢 d 《美國白宮聯署》！

【 緊急！以下美國白宮聯署仲未夠 10 萬人聯署！簽完後，記得在 email 裏 click confirm！】

1. 請美國行使《全球馬格尼茨基人權問責法》，制裁侵犯人權的香港官員或知名人士。

(尚欠 8 萬 2 千人聯署，10 月 10 日截止。)

2. 請求美國派美軍前往香港，拯救正被香港警察濫捕、禁錮、虐打、性侵的香港市民。
(尚欠 3 萬人聯署，10 月 11 日截止。)

3. 請求美國通過《香港保護法案》，暫停向香港警察出售催淚彈、胡椒噴霧、橡膠子彈和其他防暴物品。
(尚欠 8 萬 6 千人聯署，10 月 14 日截止。)

4. 請將香港警察加入《香港人權及民主法案》的制裁名單。
(尚欠 9 萬人聯署，10 月 16 日截止。)

5. 請求美國禁止香港警察移民或入境美國。
(尚欠 3 萬 1 千人聯署，10 月 18 日截止。)

6. 請求美國承認香港為美國保護區。
(尚欠 10 萬人聯署，10 月 20 日截止。)

雖然唔知有冇用，和理非唔該都做番和理非要做既野

我覺得起twitter散播中國威脅論會比聯署有用
白宮聯署係奧巴馬時代既遺物, 本來已經唔係太高成功率 夠10萬只係保證一個回應
依家直頭無人睇

逼切需要做既野係令廣大美國人覺得必須要制裁中國
令到下屆總統大選可以再選一個反共派出黎

推

咩都要做

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

垃圾香港人！

完全唔知簽來做乜